鏝拎英超，熱拎歐聯，車拎歐霸，阿拎歐羅巴，曼聯有無機會下年踢歐聯

🤔🤔🤔

冇呀仲問，曼聯下季點都冇可能踢到歐聯呀

只要唔放棄就有機會

緊係有

歐霸同歐羅巴既分別係？